當天蠍座 愛上天蠍座

我就係天蠍座
性格就係眾所周知 嘅 經常收收埋埋 表達得含糊
對方又係咁
有一直keep chat 但 大家都應該get 到對方嘅意思
但 雙方講嘅野就永遠都 兜兜轉轉咁 遊花園
真心摸唔透對方嘅諗法

屌你老母星座撚

會大爆炸